有冇咩牌子空氣加濕機好

淘寶啦

自己放兜水咪得

so far 得一隻合格，其他全部噴細菌，一係你三日洗一次

自己用緊水貨 dyson AM10 .

支那小米都有款有殺菌，但我唔敢用。始終插電又有水又長開，訓訓下覺爆炸就係咁先

平d 無殺菌功能的話，得番 BONECO 可考慮 ，U7142 可放地有暖噴，水缸有支銀離子棒殺菌叫做好過無，但都要keep住洗缸.

飛利浦果d 係吹張濕紙巾，佢話呢個方法少菌，但其他個filter積係度都會生菌。

總之放濕機呢家野，無殺菌功能真係唔好考慮，一係洗到你傻，一係吹到成屋菌病